警方防暴戰術討論

之前仲有好多全球警方防暴片段, 唔知係保安問題定咩, 已經search唔到, 只可以純文字討論. 如果有人search到片既, 都可以post出黎俾大家學習.

愛港愛國既市民, 應該學習警方前線戰術去驅散暴徒.

警方防暴目的第一項, 就係驅散示威暴徒, 千萬唔可以俾佢地團聚一齊, 但港豬比較特別, 圍佢2，3百人都唔會返抗, 比較易控制, 而且佢地會好乖咁坐係地下等拉, 後面亦唔會救人, 慳左好多人力.

全世界防暴前線第一排係做tank, 拎盾, 警掍, 去做第一批接觸, 但佢地唔係主力, 佢地只係防守推前戰線, 第二, 三排係緊貼第一排既主力攻擊手, 幫第一排力頂, 胡椒噴霧攻擊, 仲有就係捉人, 第一排衝散示威者, 第二排既上前捉暴徒落盾陣後拘捕, 而盾陣上前補位繼續向前.

通常呢個時候係防守力最弱, 但暴徒已鳥獸散, 所以威脅跟本係零, 而且仲有再後一排做遠攻射催淚彈, 分隔群眾前後排, 等暴徒無得支援.